[Civil] ac technik AE/Grad E

小弟今年Ive HD 畢業 將會升UGC
今日收到ive email話請人

如果做到9月開學就走會唔會俾人屌 入黑名單
但我依一刻未出成績唔知有冇得讀
會唔會話有合約唔俾我走咁樣
同埋有冇人知薪金幾多咩環境

利申 得個HD 冇得玩政府intern 想搵下工做

有ugc唔敢報

你都係😂😂？
我寧願佢出低人工
當我intern咁
俾我光明正大咁走
好過到時俾成行blacklist

我唔係civil 不過佢email果啲都廢事報 同你一樣 未出成績都唔知有無得讀